「世紀公投」曼聯仆街D定曼城仆街D

曼聯代表 - Maguire （原名） 正評

——————————////——————————-

曼城代表 - 阿古路 負評

拉

等寒狗入泥追擊父蛇

好似收左皮

比你x左

咪洗版啦 呀古路

肉酸狗

下個到佢

殺路師

屌你阿古路夠膽做夠膽認好唔好

佢兩個都係講強姦個到搞笑

過左咁耐你仲為左狙擊我二次傷害被姦事主
咩居心啊

你對受害者公開道歉先啦

唔知有人幫佢埋單未

等我拉大隊撐牙路

分化 拉

支唔支持你曼聯手足？

高質po

港父仆街D

投票啦

空難執骨都無

投左，比左正評
唔好x我

如果我覺得港父仆街啲咁投乜嘢

rip

港父仆街d

利申：想死好耐

黑b成日25我，不了。

港父會令你生不如死

覺得車狗仆街啲請留言
(會員港獨之父 屈n號房受害者係雞)

嘩 日本皇軍殺到

割？

車狗以47 : 31 : 7 領先

不支持 唔等於 反對

車狗還車狗 港父還港父